離別早晨用約定之花點綴好好睇

故事有意思，可以令人反思生命
畫風好有童話色彩
女主角又可愛
呢套野值9分
睇完半個月都仲會諗起女主

兒登無人sick ball

係
好好睇
大軍攻入女主角國家時
一個士兵話咁多小孩
另一個話你不是好這口嗎

算唔算成人內容

吹大左

我係日本入戲院支持 你咩事

咁講又好似係
之前都唔覺

ching高汁

好好睇

係好好睇但唔想睇第二次.

呢套唯一敗筆係女二太優柔寡斷，又想走又唔想走，以為佢走拖咗好耐又唔走，以為佢唔走拖拖下又跟埋走

同花名一樣冇第2次

補充多d，尤其是尾段見返以前條仔叫佢走，又話掛住個女，我心諗帶埋個女走咪得。

係咁話掛住個女又真係見一面就算就走咗，由得佢自生自滅

教識人什麼叫做愛

香港幾時上

香港唔上真係on9

好想入一次戲院睇 可惜冇機會了

背景畫到咁靚但D人設...
好似走錯片場咁

碟都出埋 上條毛咩....

台版？香港唔多見有

個女就算見到都認唔到自己
可能個下放底左個心結